胃痛胃酸食咩胃藥好？

成日好多胃酸咁，又胃痛
去過照胃鏡就話有d發炎，無菌
食左兩個星期醫生開既胃藥之後，幾日後又係有胃酸又無胃口，又胃痛

胃仙u有無用？會唔會好d？或者有無邊d胃藥好？

試下加胃斯康

改變飲食習慣先係長遠辦法，唔建議靠藥